埋大 魔法要計住 衝唔到出去 就死守 6點全港返工 一樣佢地仆街

冇曬魔法就唔掂 頂時間呀

推

個兩架車勁厚甲 燒唔著 每次掉少少就算 留黎打狗好過

真

仲諗，救人啦
即刻過去油尖旺

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

我覺得要研發其他有效魔法

頂住，無野阻到香港人返工

一冇火魔就屠城

每個鐘要留起馬一百支做守城

加埋燒野擋

最少要有400 支係留係度應急既

其他先好鳩扔

水炮車擺明係呃火魔，唔好係咁扔落地，派d 勇士埋身燒好過

唔明點解唔由佢噴

千祈唔好用鋁熱劑Thermite，2000度咩都可以燒熔

youtube search thermite 好易整咋

玩石啦 魔法冇左就食屎 犬先用
d車車唔怕 特別係閪水車佢有自身防火系統

由佢噴就會推前popo防線? 我估

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

留火魔，用丫叉射水炮玻璃！

石仔盡量細D！

爆到火魔先有用！

但係好危險，千祈唔好咁做！

你估打機話有就有

諗啲lab有架啦，石灰之類好過，reactive metal嗰啲仲易

但出唔出火魔部車都唔會中 根本掟唔中

中都無用 都燒唔著

倒轉黎諗
班狗都一樣好想係天光之前攻陷理大
相信點都會加強攻勢
我唔知道應該講乜建議d乜
前線既各位手足保重

瞄好先用, 唔好鳩丟呀, 未到投擲距離都要忍手